RIP Winnie The Pooh

唔信就自己上Google試下

廸士尼自己block左維尼?

堅喎

神預測

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

Blizzard同Disney都跪

垃圾迪士尼

twitter 有冇人講緊?

blizzard/disney/apple 要死幾多間

迪士尼好撚柒淨係block香港同大陸IP
我唔響香港可以睇到仲有content

外國唔知大陸同香港迪士尼選擇性地區ban content

迪士尼容不下一隻Bear

Auto redirect to 404 in Hong Kong

唔知VPN入唔入到呢

仲有APPLE都跪

維尼

Sorry救你唔到

美國上到

得

RIP

既?

屌你老母block支那都算, block埋香港

中國容不下一隻bear

唔好用 chrome
用其他 browser 就得

如果香港今次輸可能美國都會仆街
個個都去奶共

VPN上到

拆左迪士尼個game 佢囉夠膽

Thanks
不過公司裝唔到

真是諷刺，要用vpn睇Pooh

係咪助攻

美國撚表示睇到

Cloudflare VPN 1.1.1.1 都唔得

日本VPN睇到

推推佢
有無手足放上Twitter

真係殺咗winnie the pooh

迪士尼好野啊 繼續舐啦 舐大力d

其實係好事，跪多幾間重好

Wow

新加坡特別行政區表示睇唔到

煲大佢啦 係twitter

9月16號仲有架

Winnie the Pooh is dead in Hong Kong now, and next?

台灣都睇唔到

果然支持一個中國原則
台灣都BLOCK左

加拿大上到

有香港人講緊

有無人去reddit開post 同搵所羅門

Pooh

屌佢老尾 apple同迪士尼都係美國品牌
正臭閪 學下nba啦 跪你老母臭閪咩

日本ip睇到

台灣都block鳩埋

Tweet, Reddit 啦

winnie are you ok?

日本無事

Push.

日本上到

笑左出聲

澳洲都上唔到

Cls

洗唔撚洗

沒有pooh pooh, 只有po po

有annual pass嘅入去開連儂牆悼念下

去迪士尼集會

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

都話新加坡市時支那管轄區黎

好似 search 所有有人物都唔得
試過灰姑娘、木蘭、piglet 全部 404

1953 年 6 月 15 日 ~ 2019 年 10 月 9 日

Twitter 戰線上 去disney Twitter

Push

好撚勁

same

用日本vpn 先睇到

又送子彈

岩岩係 Reddit 開左 post
幫推唔該

推上twitter #ripWinnieThePooh

迪士尼奶到痴線

vpn 美國用google都上唔倒

奶撚到呢

極速removed

其實好大獲。迪士尼仆硬街

推上REDDIT

Reddit go Reddit
Twitter go Twitter

[removed]

似係支那香港澳門 (可能有台灣），地區性block 左維尼

新加坡得喎

係咪香港個網站自己封鳩咗，

Removed?

I won't be silenced
You can't keep me quiet

正呀屌，光復迪尼

屌你老母唔開VPN係睇唔到
香港IP都404

暫時以下嘅國家都睇唔到一齊推上去Reddit

香港
台灣
新加坡
澳洲

有新國家嘅加上去同埋喺Reddit度update埋

美帝上到+1
做乜鳩呀Disney

被removed

大家睇清楚至推好喎

Rip 埋hkmap.live 個apps

有 不過唔多

香港 wifi / 4 G 都 睇唔到？

習狗生得似就要跪，痴撚線咩

真係非常自由嘅國家
自己唔鐘意就要全世界陪你唔鐘意
有無諗過有人由細到大就鐘意pooh
人地開始鐘意嘅時候 你地連佢叫咩都唔知道
影衰完pooh仲趕盡殺絕
真係好自由

台灣睇唔到
not found

用緊vpn，睇到

我仲見到喎

Twitter 大肆文宣

等陣先 係連character個page 都上唔到

又跪

光復維尼

馬來西亞都上唔倒

澳門上到

ELSA ANNA OLAF都睇到WOR

小熊維尼無
米妮有

補圖補圖

有無link

唔知點解我覺得disney係暗串緊wor

新加坡好似都上唔到

[已移除]

mulan piglet winnie the pooh睇唔到

frozen個D仲睇到

同感 唔跪唔知身體好（x
唔跪美國人唔會醒

好似話1.1.1.1唔係真係vpn
隱藏唔到ip，你用下其他vpn啦

問咗澳門的朋友
仲睇到條link，冇block

cls奶共都算啦
學埋中共d on9做法
禁黎有撚用咩

404 ...

成日都唔明,嗰啲國際大企業咁奶共自貶身價做乜9,家陣全世界得中國有$搵?

我開左vpn唔得wor

慘 你話大陸都話丫 香港都搞成咁

又一自閹核彈

R.I.P.

比人remove左？

星期六去門口（下午 ）去舉辦Winnie the poon 葬禮

用vpn先上到，痴線

我屌佢老母呀
利申：鍾意左pooh十幾年

小熊維尼好慘呀
做咗咁多年熊都冇嘢 依家迪士尼忽然間為咗中国跪低而捨棄佢
迪士尼 你仲對得住隻熊啤啤咩
你連隻熊都守護唔到 你仲憑乜嘢要啲細路鍾意睇迪士尼
維尼真係好慘

我得wo

咪住先
好似有幾個人都唔得
白雪都唔得

咪住先, 美國仲上到 喎
嘩! 唔通葉國x 講禁網就禁網
香港依家好似大陸咁樣有防火牆

Snow White can’t

用NordVPN轉去日本VPN係上到架

推！

似樣都要block 冇撚用

係香港都要翻牆

cls

關唔關用邊間電訊商問題？

pooh is innocent

似係香港同大陸server個structure同外國唔同?
然後redirect去左條錯的path
雖然唔知係突登定on9

Snow White 都冇，係咪新舊角色呀，
我搵啲有少少歷史嘅都開唔到

澳門都係中國咖
唔好漏咗我地

唔撚係呀？？ 咁pooh pooh好慘。

vpn上唔到
用非chrome一樣上唔到

好痴線

twitter

呢隻熊唔再屬於香港人ga la

好撚廢垃撚圾
咁撚有錢都要跪

Cls 真係404

+1
點解澳門上到

你account太少karma所以auto remove咗
不過r/disney講到明唔比政治 你po上r/hongkong再message r/hongkong嘅moderator麻煩佢地approve個post啦

搞大埋佢啦，奶

Frozen又冇事

又開新戰線

同埋個title精簡啲 例如 Disney BANNED the Winnie the Pooh page in Hong Kong

Winnie同piglet 攬住一齊死

有無人留意到piggy一直同維尼connected

有無邊度有 WINNIE THE POOH 面具賣?

屌你老母！pooh pooh被人話似隻雜種狗已經好慘，依家仲要殺埋佢，我屌你老母

連香港都要翻牆睇維尼

維尼熊係迪士尼管網404 not found!?

文宣材料

piglet

係台灣上唔到，404

澳洲都跪左 winnie the pooh條link會自動跳番去Disney首頁
垃圾澳洲

真係vpn先上到 屌你老母

好慘

內部問題 好似因為disney自己有資料外泄
所以內部整緊website姐

急需大量文宣上twitter! 國際戰線要人!
#NBA #Blizzard #Disney

可能佢都唔知澳門都係特區

香港 各大電訊商 4G/wifi ，
固網電腦都唔得？

即係全世界都覺得pooh似習總？
其實熊貓都似呀

推上國際

救救維尼

真係比randy殺左

維尼真係無辜

痴撚線

你你你快下跪

痴線真係自己censor咗

Iphone用safari都唔得

熟開reddit post既手足開去r/pics應該會好d
雖然個mod好撚濕鳩

WTF

泰國都上到

求retweet

澳洲=蚑国分部

推

你係香港ip就會redirect, 佢個網整錯/删左就點都404

香港🇭🇰

美國🇺🇸

日本🇯🇵

台灣🇹🇼

推上國際啦

咁似乎好快reddit都會封hk ip啦
reddit係騰訊既

呢度OK WOR

加拿大🇨🇦

VPN work, HK blocked

台灣都唔得

Fact check先啦屌你
5%stack仲要間公司no say

紐西蘭都冇

虧佢寫美國 成班都叛國

好似係
Search Disney princess 都唔得

vpn 可以岩試左

大家小心啲先 咪搞到自己on9仔咁

Censor Princess係咩理由

Twitter見啦

用VPN 先上到
日本

孟加拉

push

Disney is idiot！
還我 pool pool

如果佢哋用緊中國嘅邏輯，
即係佢哋係有自由去選擇奶共賺錢，又有自由去身體很誠實咁留喺美國生活（嘻嘻）

用VPN上到，所以係真block左香港

又炒車啦，而家連search白雪公主都404

同求 想集中retweet

香港都要翻牆

推上twitter la

話炒車果啲 自己開個VPN試左同一個page先啦
so far未知原因

我有幾隻 winnie the pooh
係咪變絕版

入到
除非有人用支那出版既vpn

Search jasmine 都唔得唔知關唔關首speechless 事

但snow white真係唔明

係WO 都唔得

應該係佢個網自己柒撚左

禁美國網未

未查清原因就咪出tweet
而家唔係得winnie the pooh一隻角色唔得，唔通白雪公主又影射彭麗媛咩

日本睇到！

HOW ABOUT SNOW WHITE

其他角色上倒wow

迪共

大家等多陣先 可能係佢個網柒左

查無此人

blizz 跪到 改角色名做CHINA都唔得
改FRANCE同AMERICA都無問題
利申：原本想改ANTICHINAZI先DEL驚，NAZI我明，但CHINA都BAN

似係HK個網柒咗

係，用咗vpn 就睇到，真係好柒

在集中營裏過得好嗎？

尋晚台仔已經講左係炒車

VPN上到叫做HK個網7左?

真係好L ON9

臺灣都睇唔到

Have you tried?

用vpn上係去左外國果邊

打造迪士尼成為澳獨嘅反動份子

跪到美國普通市民出嚟反共就好睇

都係404

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

炒乜春野車呀一直唔fix個網你覺得正常？

咁可以係佢柒
點解釋公主都無先

Wtffffffff

想整gif 文宣去美國, 有無人識cap
襯住NBA事件, 燒埋老鼠身先

search 第一個 result 404
第二個仲有

煲撚大佢啦
屌

以後唔去迪士尼lu

其實最大核彈個個都知但冇人搞大佢

點解關維尼事既？

真的啊！試咗不同本地ISP都上唔到維尼網頁，要用VPN轉美國IP先得。

即Twitter

當初一齊bug諗住將錯就錯就咁算
淨係fix公主page太顯眼囉

所以全亞洲都係匪共的嗎？
唔講以為睇唔到係應份

英國IP 自動轉去首頁

上twitter用#winnieThePooh推爆佢

係唔係炒車等官方回應就知
至少我希望係炒車

嘩屌你老母

我求其試mcqueen 都一樣load 唔到

diu

因習大大

其實想問好耐
上海迪士尼有冇維尼賣

DLLM 係未癲？

洗撚跪咩其實
係人都知支那人最冇骨氣
口講抵制，但就成日去日本，用美國野
我敢講apple你大大隻字stand with hongkong
下次出新iphone佢地都仆住買

w
哇屌

CLS

South Park 某集講，Randy Harsh 為咗得到「在鐘蟈獨家賣大麻」巨大利益，同米奇老鼠合謀，用蜜糖引誘pooh pooh 並勒死咗佢。

睇到喎

唔係應份 係可以佢真係咁撚柒無中文版page
我唔知佢以前係咪不嬲有變無 咁就真係censored
佢censor得黎又唔censor埋winnie the pooh movie

而家只係想求真

維尼!

禁埋龍珠

日本撚表示睇到

係香港用俄羅斯brower入俄羅斯disney冇問題

DLLM Disney, 童世界破滅

美國VPN上到

Wtf

放上twitter/reddit

其實search Disney princess都係404

我希望只是因為Disney個CDN service 有maintenances 要做。

如果佢真係夠膽block香港和台灣IP訪問Winne The Pooh 內容，肯定全部真。香港人排隊入去大嶼山進行裝修工程。

Blizzard由佢 係麼獸做熊貓人版本吸金就知佢取向

澳門仲上到
點解沃门仲上到 係咪分裂蟈國啊

不如推Disney 暗指習大大rip la

推上tiwtter reddit

一邊等人知Disney self censorship 跪低
另一邊fake 啲小粉紅 抵制迪士尼

逼逼士尼死出黎交代

rip pooh

我用VPN, 保加利亞, 都係入唔到wor, 一樣404

連登官方出左post,retweet呢個

又搞返

firefox 都自動redirect

無中文同禁ip有無關系先
咪照俾外國人睇英文版囉

香港都要翻牆了

係打鐵字

上海迪士尼連Iconic既美國小鎮大街都無啊
加埋啲乜撚嘢西遊記喜羊羊
話去美國化喎
柒撚到仆街

錯

原來卡通郁會被消失

tui

係咪用nord?
試下轉一轉第二個國家，應該得嫁喎

屌嘩 喜羊羊迪士尼賣？

借個位呢洗洗

其實公主自我審查埋都唔係諗唔到原因

啲故事大多都係自身受到壓迫、面對困難，再奮力抗爭、努力，再得到happy ending

不過可能係我過份解讀啫所以不推文回覆先

英國都上唔到

開無痕再連去美國Server上到

淨係用Pooh search就搵到

404

用 vpn 睇到

制裁維尼

但再click都係404

試過，Click 入去係404，迪士尼真係滅咗維尼

比人殺死左

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

其實係IP問題，似香港出手
本身廸廸尼香港政府佔最大
同埋個個網本身美國廸廸尼網黎
試過搵其他，同搵pooh既野時都係US網
但點入去睇時係得WINNIE THE POOH跳返去香港網域…

唔見維尼

嗱，唔撚識真係要問人，我唔撚係IT狗，唔知點解404，咁咪上FB問吓人囉...

佢哋咁撚大愛，直頭聽到粗口會失禁咁款，實會教曉大家...

美國disney網都睇唔到

港豬Yellow object

SMARTONE 唔得啦

我search到wor?

要用warp

係disney本身有條thread唔得

推去外國

開咗日本vpn：
disable咗vpn：

south park 中到應一應

點搵個 moderator 出黎？

葉國謙無講錯，真係禁網，就黎同大陸睇齊。好快facebook Twitter Whatsapp Youtube 等等都上唔到啦

屌炒左車

點解我用咗 vpn都睇唔到？？

咁樣佢應該要拆埋香港迪士尼維尼果架濕鳩車同埋佢個SHOP喎

#disneykillspooh

攪錯呀

轉Browser，我勇美國VPN + safari 先睇到。你試下轉FF

禁網第一步

跪啦

真係癡L線
到底幾時我唔洗再每日講癡L線

連winnie the pooh都接受唔到
佢知唔知俾人話似維尼已經好俾面

VPN 要改去其他國家
例如日本
否則所有香港VPN server 都彈去404

又話說原來迪士尼嘅食物供應商都係美心

再見了維尼
所有支那狗都會記得你架

CLS 架！咁都要block

樓主條link唔得，404
用vpn 執美國禁樓主條link無事
已tweet

睇黎要搞個光服維尼遊行

Y member

RIP Winnie The Pooh

係真的
屌佢老母迪士尼痴撚左線?

叫咗你哋裝返個VPN架啦

作者受上帝嘅指意 南方樂園原來劇本黎

上年去仲有維尼賣
仲可以同Winnie the pooh合照
不過近期就唔知啦

白雪公主都404

gg winnie

用VPN都上唔到喎

Winnie the pooh有咩得罪你呀

Twitter

日本vpn上到

Winnie the pooh

Your vpn speed?

一個國家容納唔到一隻糖尿病肥熊它只是隻小熊啊，算什麼東西

Reddit做野

試過跳美國 英國 日本 新加坡 全部都上唔到
你用咩VPN同跳去邊？

N字vpn美國上到

Wa diu

澳洲表示上唔到

我都上唔到

我用Vpn
轉左日本 同 加拿大 都上到
轉返 香港 就上唔到

VPN美國睇到

英國撚表示睇唔撚到
Redirect去英國Disney 首頁

14：17 香港404

cls 遲下洗唔洗拆埋樂園入面個ride？

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

rip

不如全部人轉晒做維尼icon

search elsa, olaf etc 都得，winnie the pooh唔得

含撚到雪雪聲

笑死人咩

有無迪迪尼巴打去睇下pooh仲係唔係度

屌, 根本有部分角色都404

佢哋唔明

唔用chrome 香港ip都上到 好似

我search 啲公主都無喎

係得hk無，見到英國美國disney online shop 都有

依過終果

It’s not available in Hong Kong but still available else where

Cinderella 都無

I’m in Australia and it was automatically redirected to

所有winnie the pooh角色都是404

依個重要但重點係spread俾外國人知
叫佢地用vpn飛去香港上係咪會上唔到

驚marvel失去終國人市場🤨？

真係好柒RIP

RIP Winnie the Pooh
RIP Disney

to be honest....我覺得係好事...愈做呢D衰野多...愈容易令世界知道佢地既惡行

某日喺海邊發現浮屍維尼

我係土耳其係彈去lion king個到

好慘。。。

新加坡省睇唔到

blizzard都係5%騰訊, 咪奶到上心口

死人奶共尼

自我審查原來
快啲俾US senate知

迪士尼今年賺咁多係要還㗎

yes

#chinazi

搞乜

block ip 仲要搞埋香港 當香港係中國?

屌 我細個好鍾意Winnie the pooh
俾條仆街食屎狗刁敗北毀我童年

Save Winnie the Pooh!

pooh pooh 同豬仔

屌你老母台灣都block咗

邊個話炒車嘅我好肯定條友就係炒車嗰個

你轉行啦

做緊呢行
點解要轉？

暫時幾個可能性
1.美國迪士尼真係Block咗地區
2.官網Update但係未Update其他地區 所以404(而我所知韓國都入唔到
而且 截至1620 搜尋任何角色佢都冇結果 包括Mickey
3.香港IT狗做嘅(亦都明顯可能係柒婆叫) 因為你一入到去其實已經係香港地區網站 而唔係原本美區

2

Twitter 見

你係twitter 打Disney/Winnie the pool 就有，不過比起暴雪NBA,Disney 少人講，同埋香港人講多

英國有冇人上到？

屌

有人話Facebook 講

#RIP】維尼 Winnie the Pooh（PS：是訛傳，見下文）案發地點：香港迪士尼傳送門：https://winniethepooh.disney.com/經美國梳化上網者，傳送門冇效，「追屍」要用這連結：https://disney.com.hk/characters/PS：做人不可不 Fact Check。經豆佬我查證：1）其實係導向失誤，美國迪士尼網射去香港迪士尼網，用錯網址，香港迪士尼網沒那網頁；2）香港迪士尼只能怪自己，於佢網頁查「Winnie the Pooh」不果（圖 2）；3）香港迪士尼（暫時）未殺維尼，維尼仍舊在歷險（圖 3）。

香港人仲要你呀

Snow White 都唔得既？

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

所有公主+反斗車王+怪獸公司都404

幫你成個迪士尼下架
仲有咩marvel star war

公司機用美帝Server先睇到

根本就係啊

習大大好撚小氣

天滅中共

小熊維尼家族fans開始驚
第日會唔會連鐘意嘅角色都被消失
利申小學開始鐘意豬仔到而家

一步一步嚟呀嘛

n 字日本同美國上到，台灣香港英國新加坡馬來西亞澳洲紐西蘭上唔到

估唔到美帝d大間公司都咁
執咗佢啦，睇黎同国泰同一下場

佢有shop?

咁樓上個d用緊咩vpn?
中資vpn?

唔知，但如果真係搞就會搞啲簡單嘢

vpn 用中資等同冇用，得個上其他國家server 嘅能力